上交所發布關於暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市的決定。

比老母面燈死左

得罪政府既後果

老母麵又顯靈

老母麵

Amazing

考勁勁呀~

笑撚死

孖展要硬食?

有冇話停邊一邊？

呢隻老母麵一定有內幕消息

麵麵cls

根本痴撚線

香港無停,係睇螞蟻自己會唔會stop

屌你老母麵

下一步

撒回！撒回！撒回！

今年究竟咩事

燈到上唔到市
果幾百億係咪會沒收埋

麵爺

麵神又顯靈

diu

快d登死埋拜登

上交所

屌。molamola

麵麵又燈

麵神又贏

過黎一齊炒港股

麵神顯靈

麵神

老母面癲到

a股上唔到
港股就算照上市都肯定跌到仆街

上交所：暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市
2020-11-03 20:54 來源：證券時報網
上交所3日發佈公告，暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市的決定。上交所表示，近日，發生螞蟻集團實際控制人及董事長、總經理被有關部門聯合進行監管約談，螞蟻集團也報告所處的金融科技監管環境發生變化等重大事項。該重大事項可能導致螞蟻集團不符合發行上市條件或者信息披露要求。根據《科創板首次公開發行股票註冊管理辦法（試行）》第二十六條和《上海證券交易所股票發行上市審核規則》第六十條等規定，並徵詢保薦機構的意見，上交所決定螞蟻集團暫緩上市。

老母麵燈到返支國

呀面勁撚到痴線

保持安全行車距離

會唔會連港股都上唔到

點會

麵麵又一次創造神蹟

面面

香港上唔上到？

聽麵麵得永生

有無咁勁

上交所wor
一陣係咪谷爆h 股既螞蟻？

上到咪即係同人講香港大過中國

希望佢會買Biden贏

笑到pk

上到

Molamola

上面分餅傾唔掂啦

麵爸一燈

無抽

咁上唔到啦

你走啦我唔想搞大佢

麵麵

買左嘅人
不愧為人類史上最勁集資
集哂俾中共

Lmao

要等美國大選過左先

都好撚大獲喎
情願唔好上
要齊上齊落

巴巴跌緊5%

大dodo

你叫all in左既手足點算

係咪四大行唔gur

妖

息好平姐

酒呀！！！
仲走唔走到

牙jack前排串柒大陸D銀行高層呀嘛

佢係麵麵

上到....掛

其實老母面幾時死

rip

真 ?

如果得香港上到
個價會點

Why?

如果真係上唔到
孖左果d

慘啦 跳樓都唔掂

準備跳樓

無得唔停啦

啲 term and reference 變哂

A股only

屌你老母大dodo

息都俾左啦

A股上唔到H點上

又搞港獨

點解老母麵可以燈到咁

痴撚線

痴撚線

老母麵！！！！

痴撚線咁都燈到

我決定做個新治療方法啦

應該可以遲死多4-6個月

老母麵癲到 耶穌都唔夠佢黎

終極大騙局

麵仔

港交所一定要等上交講完先出聲
睇定D先

麵麵要身體健康

..

燈力無人能及

呀麵，快D支持拜登啦

得香港上市北水落晒黎買 升得仲金

老母麵！你覺唔覺得中國會千秋萬世？

真係唔到你唔信...

咁就冇撚左個發達機會

屌 螞蟻唔係今日都有得抽架咩 做咩完撚左架!!!!!!!!!!!!

幾舊水者

上面都唔比佢玩，香港班大戶仲唔沽爆佢咩

恭喜，但你想要牛定熊？

身體健康啊死仔

自燈求永生

老母面支持拜燈定侵侵架

笑到仆街

麵神未死架

麵麵
特朗普 定係 拜登當選？

屌all in 左大獲了

身體健康呀要...

見銀行好多藍絲抽 全部死撚晒

出少句聲啦

成萬億凍結哂？

Holy shit

得罪黨還想跑？

上面仲有爸打話北水落黎會爆升

傾唔掂數仲唔走咩

大陸隨時被國有 乜都清曬

會唔會有得好番架

Sorry 佢已經出咗聲

邊度寫香港上到？

面面不如試下話自己就死
可能長命百歲

有神快拜

四大行地位冇人郁到
條教書佬敢點佢地做野

真係唔到你唔服

Sor 太激動打錯

今次仆街了
全香港訓身比佢玩死

連螞蟻都燈到真係戰績彪炳

#51

麵神你其實已經可以被載入史冊

可能大陸政府好快要打擊網上配對借貸了

老母麵is god

麵仔 我屌你

中證監想當佢係 finance 公司咁管。
問題係market 當佢係 tech 股咁 value ,
到時 a股 開番綠燈， market 當 佢係fin 定 tech 好

麵咪媽勁到痴線

咁係咪入日清?

屌 笑到痴線

幾時祝共產黨長命百歲

未上市都燈到

面神你同我死出黎

凍左d錢去邊

燈到

麵神好波

聽日大市可以西冧

同波波池都係東方神秘力量

賭博真係唔好孤注一擲，好多黑天鵝

應該all in

H股要跌幾多

果然關乎錢銀利益，就算係中資大家都唔會想佢有事

點解

屌,,,死撚梗

驚鳩，美國一明朗就龍市啦

我服了

場主為大

係呀，股神

上交所要停
如果香港唔停
咪即係香港監管仲鬆過大陸

身邊啲朋友all in孖左
開始擔心佢地

每一次見到麵麵既post
唔知點解我諗起世界杯果隻八爪魚
有冇人同我一樣

仆街了，學d 大陸仔話：破發

cls

大把連登仔抽

你估港交所可以照去？

原本100歲，宜家100零6個月命？

睇下s sponsor 點拆

息幾百蚊啫

要長命百歲吖 麵麵

笑咗😜

好波

神啊

香港依家有野唔跟大陸咩
實收皮

why not

麵仔必勝

麵神堅勁

馬雲好敢講！直言中國金融沒系統性風險 「因為根本沒系統」

老母麵！

麵仔又想點

果千鳩幾億孖展點算

媽咪麵又一神蹟

借咗孖展果啲

h上唔到ge話 借margin抽果d會有咩影響

抵撚死

史上最大凍資王都燈得死
唔信邪真係唔得

凍結哂資金？
照上都一定穿IPO

連A股都燈埋

硬食息直到永遠

hold起咁dor錢可以點用

cls老母麵

痴撚線，依隻都燈到

正股呢？

成萬幾億

all in 日清

痴撚線
咁撚樣都得

真？
9成中共回血劍

麵麵自燈 一定長命百歲

而家有新監管要求
valuation都一定唔同晒啦

所有錢充公先
留待日後上市再自動幫你申請
日後係幾時就

mamee

人地講都唔信
麵神

暫緩=/=撤回呀驚閪咩

凶多吉少了

新一代股神 仲有邊個夠膽唔信

班北水做韭菜就有份

面面身體健康

好彩我唔玩呢d

不嬲都係 如果唔係個個上A股 A股上市好難批

麵麵好勁

百零蚊息者

我見到個新聞第一下諗起係咪媽咪麵搞鬼

比我係大户
即使上到港股
仲唔借勢殺落去咩
依隻股散户大船咁大隻
大户唔一野殺落去都唔係人啦
震走曬班傻閪+吸平貨

螞蟻集團（上海﹕688688）A股公布，網上發行有效申購股數為2,769億股，涉及總金額達19萬億（人民幣，下同），創A股新高；而有效申購戶數為515.5萬戶，亦創科創板紀錄！在回撥機制啟動後，網上發行初步中籤率為0.12%。

燈死五百萬人
香港未知點呢

好多人蝕息

我都唔想信

蓋清all in 左？

北水落黎炒

燈到上唔到真係好撚勁

可能製裁又迫近一步，唔收油都唔得

麵神去到咁盡

大do do

佢可能係滅共最後一根稻草

Ching 但係佢而家冇得all in螞蟻

終極一燈

你走啦 難得我unblock你又搞事

加埋燒山
香港政商運動三寶

宜家一國一制

強烈建議延遲所有上市計劃

將d錢hold到下次上市

molamola
今次蝕到甩褲了

日清日日跌咁滯喎

大陸唔俾你上市 會俾你響香港買到 會否樂觀得滯呢

認真問，H股上唔到點算，孖展抽既人點撚算? 一直計息hold住舊錢?

如果停香港都停啦，成個offer都變晒

成班連燈仔孖爆晒，抵啦，平衡時空丫拿

屌

回水！還我血汗錢！

大佬，上證唔上得住，到時個個黎香港搶貨，分分鐘升仲多

俾返啲錢我

麵麵手持日清仲要睇咩

幾時先正式知

之前試過百威啤酒 話上話上最尾上唔到 結果要蝕息 結果等個市好番第二次減價先上到

玩完

面神又做左咩

香港上到唔係應該爆升咩，大陸都要落嚟香港買螞蟻

all in咗

借錢利息逐日計，點話之你死人冧樓啦。

中國呢頭先話要發展 2035
呢頭你就打殘左你最有料果個

癲

今日11點前應該有announcement

你睇清楚我quote果個人係邊個先啦

暫緩 = 壽終正寢

咁大間支付寶，點會跌呀？

未來人

又一個聰明仔

如果香港上到都唔知係好事定壞事

招股期限完 唔上都會全數派番
有哂先例

因為呢間野唔同國有銀行咁受控制而又同佢地搶飯碗

會唔會燈埋自己架

係得罪麵神

麵神加油

仆街 訓身左

擺明唔肯做國企
驚佢賺咗啲錢走資

會回水，唔識唔好亂up

認真問如港交所都停正股果啲會點

大dodo話上到...

輸個10幾個換番麵麵條命抵到爛啦，屌你老母。

麵神真係唔係浪得虛名

騰訊新聞《一線》獲悉，螞蟻集團暫停後需要重新調整上市板塊的業務內容以及重新估值

劣幣驅逐良幣

留名

如果係堅香港都唔洗上啦

共產黨真係不可信

照上啦

見證神跡

都有暗湧，
宜家大陸擺明想加強監管，影響營商環境，
自然估值都會大跌

h股如期上到都好，都唔樂觀啦。
呢家係成間公司 被定性為金融股， 但就係到扮科技股，金融股個valaution 仲邊會有咁高。

果500萬人會唔會去上訪

Lm

麵麵加油

麵神之麵

我信啦
麵仔真係有特異功能

好想聽麵麵分析下呀

用Margin抽果班有咩影響?

我們的A股首次公開發售與H股首次公開發售為兩項獨立的發售，二者互相不構成對方的條件。倘若因任何原因令我們未如建議進行A股首次公開發售，或倘若我們按A股首次公開發售項下所發售的A股數目減少，H股首次公開發售仍可能按本招股章程所述進行。由於A股首次公開發售及H股首次公開發售的時間表及市場慣例間的差異，在香港公開發售呈交申請表的最後時限前，我們不會通知 閣下有關我們A股首次公開發售的最終發行價或最終數目的資料，也不能向 閣下保證， 閣下將會被知會A股首次公開發售的任何延誤或終止。

A股首次公開發售及H股首次公開發售完成後，我們的H股將會在香港聯交所進行交易，而我們的A股將會在科創板進行交易。根據現行中國法律及法規，未經相關監管部門批准，我們的H股及A股不可置換或相互替換，H股與A股市場之間並無交易結算。H股和A股市場具有不同的交易特點（包括交易量和流動性）及投資者基礎（包括不同級別的散戶和機構投資者參與程度）。由於這些差異，我們的H股和A股的交易價格可能並不相同。另外，我們A股股價波動可能會對我們H股的股價產生影響，反之亦然。基於A股和H股市場各自不同的特點，我們A股股價的變動並不一定能代表我們H股的股價表現。因此， 閣下在對投資我們的H股作評估時，不應依賴我們A股的交易價格。

如果港股唔上
凍資凍咗成一兆話唔上就唔上
國際金融中心

無論你的壽命有幾長. 你應該今生無憾.
祝老母面有奇蹟發生..康復繼續造福世界.

要武力鎮壓了

但係咁大間支付寶，佢點樣禁

蝕息，富途或成最大贏家

針對螞蟻集團H股上市是否推遲問題，港交所表示今天晚間將發佈公告。

麵出香江，唯燈不破。

你可以照上，但個價就....

麵神有料

有邊單上訪真係成功過
P2P雷爆
油價無埋單要硬食
共享咩咩
全部都無曬影

388出聲未呀

麵麵一定有內幕消息
然後上連燈放反話

咁都燈到 麵麵再創神蹟

唔洗做revaluation？ 條數唔同曬

等緊上面落order

自作孽，不可活

面神

仲有冇人懷疑我麵麵

回水蝕息
不過息好平，跌幾舊水

唔係禁，係收歸國有

麵神又上報啦肯定

得香港獨市，會唔會爆升就真

睇下隻 , 真係覺得聽日h股都 postpone 好過.
利伸： 抽左$1m cash

有無諗過大到中央要剷除佢 或者收歸國有

侵侵必勝！yEah

麵神請受我一拜

大dodo 幾時出post 支持敗登

成班on9 沖去抽
個名都話明係伏

正式宣佈

暫緩……

咁抽左ipo d人係咪要比按金？
D 按金會點？

老母面求你支持我登做到總統啦

破壞香港和諧呀

唔係按金 係手續費

暫緩一個月既話，19萬億收到幾多息？

退返本金 重新招股

佢前排推得電子陰司紙
依家應該想直接用自己個system 食 埋微貸 同 理財科技 果兩範

麵神可唔可以出黎支持敗登

超勁

我未抽過ipo
咁d手續費係抽中同唔抽中都要比？

中國式彈弓手， 真係國際大笑話

係

yes

暫緩會唔會即回水

唔洗死就最好加油麵麵

中共:馬雲你服唔周
馬雲:馬已經服

其實成件事佢地只係想抽外資入局, 到時想ban佢就更難, A仔根本唔係重點

已經支持拜登

如果只係押後呢

要重新做valuation啦
要好似銀行咁監管仲點會值呢個價

D孖展利息點計

少少錢
唔重要

香港都暫緩

馬雲開口屌哂成個銀行業
一定得撚罪後面D大佬

港交所岩岩都話唔上住

H都停埋
icable source

重孖個d咪仆街???

頂住呀會有希望

現金抽左 聽日公布係咪都會回水

有冇麵神神跡合集？

暫緩呢個字似曾相識

燈死咗

其實香港都停可能好事

憑自己本事借錢

h股都暫緩

停埋啦

壽終正寐

暫緩左幾時退錢？

借咗孖展想問利息點計

面神有冇聽過等價交換
唔好再用能力啦

h都停埋

燈死埋H股

老母面

嗚呀

真 好串嘴

息照收你，退返個本比你

下次再比息孖過

The 6688 is deadddddddddd

快撚啲壽終正寢

H股暫緩
麵神係我永遠嘅偶像

孖展抽個班

麵仔又一次顯靈！！！

Ｈ股都停埋...

H股都燈死埋

你無做槓桿孖展都唔算壞
好多人借爆果啲真係唔知點算
一日息講緊都幾萬蚊

錢照退 息照計

照俾囉

你係咪Cls 成日搞9我地 有咩居心

搞撚錯呀，息照收？啲息係咪應該馬雲幫我比返

一人一手呢

會唔會照講邊個抽中 但唔上市住？
如果唔係借孖展點算

油價係銀行硬食喎

手續費

又一次見證面神既神蹟

暗盤接左果d ....

好似連香港都要停埋

上唔到咪仲好，好過首日重插

燈到螞蟻都收皮

據螞蟻集團在港交所發佈公告稱，螞蟻集團暫緩H股上市，將盡快公佈有關螞蟻集團暫緩H股上市及退回申請股款的進一步詳情。

螞蟻表示，螞蟻科技集團股份有限公司宣佈其今天接獲中國內地相關監管機構的通知，由於本公司實際控制人及執行董事長、總經理被監管約談以及金融科技監管環境發生變化等重大事項事項，可能會使得本公司不符合相關發行上市條件，或者信息披露要求，因此決定暫緩本公司的A股於科創板上市。因此，同時進行的H股於香港聯合交易所有限公司主版上市亦將暫緩。本公司將盡快公佈有關暫緩H股上市及退回申請股款的進一步詳情。

H股都上唔到

借咗50萬孖展

支持麵麵

拜拜

多謝惠顧

國安部應該刮緊大dodo,
聽講美國都派左人過黎，務求聽日大選前大dodo唔好講野

聽日都知結果架啦睇下退幾多錢
退晒就由頭黎過

麵神燈力到底可以去到幾盡

最後睇到好似係有線報好似分兩隻你好似某個數樓下就唔洗賠
如果你高過某個數好似都一人一半定73分
到最後係點都無曬新聞

最多未幾百蚊

突然覺得自己好醒 無抽到

抵啦

A+h

係咪等大選咋 ? 暫緩，做咩姐

冇借孖展嗰啲係咪聽日退錢

一日幾萬蚊息嘅話 孖過億？
唔知有冇計錯，當佢4% only

幾舊水姐

百威英博分拆的百威亞太（01876）突擱置上市計劃，令孖展認購的投資者無端端蝕貴息。單計八間券商合共為該新股借出孖展總額約170億元，以孖展息最高3.88厘計，5日利息損失約903萬元。

咪係 幾舊水都唉唉聲

未派籤邊到俾股你玩暗盤呀，你賭開白頭片？

影響個市既氣氛大於一切
700最近升都係因為部份業務同螞蟻差不多又個個瘋搶

一日幾萬蚊息睇黎呢位清都玩得幾大下

睇下新聞先

屈撚機

你自己睇番呢兩日嘅財經新聞

螞蟻頭鎚飛16.8億
條友唔見幾多錢

好人一生平安, 快樂

早幾日新聞報過

（第二版）

嘩屌真係賭白頭片

我錯

笑到hihi

麵神玩晒啦

留名見證神跡

咁撚大隻都燈到
痴撚線

好快就會唔小心跌死

其實抽幾手玩下果d無借錢買既話都無乜所謂,咪當抽唔到退返錢
借左既話就....

真係有三宗白頭片交易

未見過世面sor

大戶

麵麵要身體健康啊

麵麵 你今晚睇好TQQQ 定 SQQQ 多啲呀

朝聖

到此一遊

麵仔要身體健康呀

散戶接唔到姐 機構投資者接到

今次俾人割到應一應

想睇多你幾十年

面面要身體健康

屌你老母咁黑心嘅你

燈到核爆

老母麵封神之戰, 呢下燈唔講得小